黃金 金拱門懷疑中招！

邊個破戒去左金栱門食，邊個就中招

利申：未食過脆辣雞脾，好想食，不過一聽到係金栱門，不了

玉子將軍太好食，忍唔住

建議去過黃金m記嘅Ching， 快啲去驗下

好多廢老飲免費水

上星期入過去齋坐半個鐘